無辦法彌補既遺憾 小毒撚我抱憾終生

如果你無試過著校服拍拖、
無試過同自己既愛人一齊存在響課室入面、

無試過係女朋友屋企樓下等佢，買埋早餐一齊番學、

無試過拖住手放學，一齊番屋企做功課

無試過揭起佢條校裙

無試過唔小心將d精液射左落佢件校服度

你就等於從來未青春過！

你既人生就等於白過！！

你對唔住你間母校，對唔住老師

你無資格番去母校同d師弟講自己響度讀過書

你無資格畢業！

其實我想問點樣先識到學生妹

認真po 無人理

報驚

諗左去邊
我要既係純真無邪既學生妹
唔係你諗個 d

衰十三

agger

但係純真無邪既學生妹唔要你

我都係處

已畢業

食師妹